{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048923",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=53309&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영흥도8그램펜션"
    },
    "text": "全客室は個別スパとテラスがご利用いただけます。 また、室内でバーベキューパーティーを楽しむこともできます。 周辺には長慶里海水浴場と十里浦海水浴場、そして永興水産物直売場があります。 しかし、個人バーナーや炭、または雷炭の使用は禁止されています。 2023年5月まで全客室は最大8名までご利用いただけます。 入室は5時から可能で、退室は22時以降に利用できません。 無料Wi-Fiが提供され、全室禁煙です。 送迎サービスは提供しておりません。 客室の構成は8GRAM-棟(プールビラ)と8GRAM-4棟を除く全客室で構成されています。 スパを利用する際には水着を必ず着用しなければならず、入浴剤や花びらなどの使用は禁止されています。 8GRAM - 棟を除く全客室でスパをご利用の場合、追加料金の5万ウォンが発生し、当日現地にてお支払いください。 個別プールは8GRAM-棟で利用でき、水着を着用する必要があります。 利用料金は10万ウォンで、事前予約が必須です。 キャンプは可能で、人に不快感を与える行為は払い戻しなしで退室措置となります。 イベント以降はマナータイムを守らなければならず、騒音や苦情が発生した場合にも退室措置が行われます。 水着の代わりにラッシュガードも着用できます。 ビリヤード場とカラオケは使用時間制限がなく、無料でご利用いただけます。 重要な事項およびその他の事項では、最大人数を超過した場合は入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 ペットは入室できず、画像と事実が異なる場合があり、利用施設の紛失または毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。 客室内で火災の危険物質である火薬や爆竹は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更になる場合があり、オンシーズンには料金変動やプール運営日程変動がある場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室でバーベキューパーティーをすることはできますか？",
            "answer": "はい、室内でバーベキューパーティーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には長慶里海水浴場と十里浦海水浴場、そして永興水産物直売場があります。"
        },
        {
            "question": "客室内でバーナーや炭を使ってバーベキューをできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、個人バーナーや炭、または雷炭の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室は何時から入室できますか？",
            "answer": "入室は5時から可能です。"
        },
        {
            "question": "客室の利用は何時までですか？",
            "answer": "退室は22時以降に利用することはできません。"
        },
        {
            "question": "客室ではWi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "どの客室でスパを利用できますか？",
            "answer": "8GRAM-棟を除く全客室でスパを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "スパ利用時の料金はいくらですか？",
            "answer": "8GRAM-棟を除く全客室でスパを利用する場合、追加料金として5万ウォンが発生します。"
        },
        {
            "question": "個別プールの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "個別プールの利用料金は10万ウォンで、事前予約が必須です。"
        },
        {
            "question": "客室でキャンプをすることはできますか？",
            "answer": "はい、キャンプは可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内で火薬や爆竹を使用することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内で火災の危険物質である火薬や爆竹の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内でゴミの処理はどうすればいいですか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てるようお願いいたします。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンには料金やプールの運営日程に変更があるのでしょうか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには料金変動やプール運営日程の変更がある場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 597,
        "QA": 544
    }
}